有冇人記得soldat隻槍game，細個第一隻血肉橫屍game

一隻2d game有哂彈道、槍聲唔到、搶棋、online、死鬥、血腥、少量物理效果、暢順、ai

真係返唔到轉頭

除左冇得升Lv，娛樂效果好過當年好多online game

小學雞上偷入電腦室必玩game

不過好小眾，當年人人傾住多人電話玩lf2
得我依d冇朋友既毒撚自會上網同其他陌生人玩

d鬼佬好撚勁
依家仲有冇出新地

而家邊到有得玩？

估唔到有人玩呢隻GAME
當年小弟開個團打團戰

有玩過
成日要計彈道， d勁人未見到佢比佢地射死左

玩熟左就ok 個時專登搵某d場
黑哂全部槍，剩用刀仔、電鋸、拳頭

有時覺得自己真係注定毒撚，人人玩gameboy pkmon交換寵進化

自己就同外國人玩soldat 0交流

上返官網就有
好少ser

細個好迷
差唔多日日同同學上去玩

識計彈道 飛刀百發百中